覺得靚仔嘅kpop 男idol

理性討論 只論樣貌

車銀優 1997年3月30日（21歲）

泡菜有男人

王嘉爾 1994年3月28日（24歲）

金泰亨 1995年12月30日（23歲）

朴志訓 1999年5月29日（19歲）

TOP 崔勝鉉 1987年11月4日（31歲）

太陽 董永培 1988年5月18日（30歲）

朴燦烈 1992年11月27日（26歲）

田柾國 1997年9月1日（21歲）

金碩珍

成班死乸型

其實依家上連登既係一班咩小朋友

Idol

李準

劉憲華 1989年10月11日（29歲）

吳世勛

老實講 得top算男人 kpop黎講

李東海😍

陸星材

係喎

S.coups

邕聖𧙗